東方日報：老是犯下低級錯誤

浸大學生會會長購買十支雷射筆，被警方以涉嫌藏有攻擊性武器罪名拘捕，事件激起市民反感，質問「係咪連帶雞蛋出街都犯法？」警方隨即在記者會上示範操作涉事雷射筆，證實幾秒鐘已可燒焦紙張，但因為該雷射筆屬證物，旋即引起法律界質疑破壞證物。警方淪落到做又錯、不做又錯的地步，除了怪輿論針對，也該反思一下自己的不足，為何常常犯下低級錯誤，落人口實。

不是嗎？警方根本不需操作涉事雷射筆，只需向傳媒展示即可，並以同款非證物雷射筆作示範，這樣就能在不破壞證物的前提下，達到證明雷射筆具殺傷力的目的。很可惜，這麼簡單的事都被警方搞砸，只知衝動行事而不想後果，不是犯下低級錯誤是甚麼？

更有甚者，雷射筆在港並非違禁品，既不禁賣也不禁買，更無限制購買數量，警方憑甚麼作出拘捕和檢控呢？如果購買屬違法，為何出售又不違法呢？這是由邏輯到法理都說不通的事，難怪市民反應激烈，更引來示威者包圍太空館「觀星」報復。警方小事化大，大事化更大，不是犯下低級錯誤是甚麼？人們動輒批評警方濫捕濫權，說到底是警方授人以柄，所作所為自打嘴巴，無法服眾。

至於防暴警察爆粗辱罵女記者，又是另一個犯下低級錯誤的經典例子。須知警員穿起制服，代表的不止個人，更代表整個警隊，防暴警員面對手無寸鐵、絕無冒犯的女記者都不能控制情緒，大大聲「×你老母」，歇斯底里，怎能叫人相信全副武裝的警員不會濫用暴力？他們對傳媒都不禮貌不尊重，加深「有牌爛仔」形象，令「黑警」更深入民心，又怎能怪責輿論偏幫示威者而不幫警察？

說來唏噓，市民寄望警隊能奮起執法，回復社會秩序，到頭來警隊卻是惡形惡相，添煩添亂。落得今日裏外不是人的地步，除了嘆句抵死，夫復何言！

得罪東方

咩事得罪東方

痴線 係撚咁提

係咪變咗因警

留名等睇方丈日日追擊

啲黑警鬧東方啲記者

白粉報嬲到每隔幾粒鐘就出文屌一次

真係好小器

其實點解可以咁容易點着左張紙？明明冇人可以咁容易做到

有冇今日東方A1圖

恰我哋百份報記者？
追擊你追到2046

壓力大 要包容
總之香港有公權力嘅人犯錯都要包容
無權嘅平民犯錯就要嚴正執法 嚴肅追究 強烈譴責
呢d就係支那香港殖民政府日日講嘅法治

希望東方可以keep住咬死d狗

比狗吠個女記者係白粉d人？

We connect

得閒東方 日日提

寫撚埋出黎啦喎

我驚睇開東方d 藍絲會腦閉塞😂

防暴警察爆粗辱罵女記者
篇篇都重覆一次

得罪東方 日日提

推

東方記者好團結respect

東方好撚小氣
但我鍾意

第四權

報紙有油墨助燃+黑色位吸熱

方丈日報

實捉到你

至於防暴警察爆粗辱罵女記者，又是另一個犯下低級錯誤的經典例子。須知警員穿起制服，代表的不止個人，更代表整個警隊，防暴警員面對手無寸鐵、絕無冒犯的女記者都不能控制情緒，大大聲「×你老母」，歇斯底里，怎能叫人相信全副武裝的警員不會濫用暴力？他們對傳媒都不禮貌不尊重，加深「有牌爛仔」形象，令「黑警」更深入民心，又怎能怪責輿論偏幫示威者而不幫警察？

大家真係認為一份黨報會因為情緒去攻擊維穩機器？

方向報

G持東方

真係不斷狙擊

但有記者試過都唔得wor

包咩圍太空館？ 明明就係嘉年華

得罪方丈(東方)仲想走

幫你HIGHLIGHT埋都唔識睇

得罪東方 實捉到你

今次追擊幾多年

因警

東方日報

東方Fb page 要人

小弟有d無知 因警係咩意思

變左因犬

到我地贏左要爭取以後每年7/8都搞鐳射槍節

係因犬

方丈真係好小氣~

紅字嗰段睇第一句已經笑咗

得罪方丈果然好大鑊

得罪方丈仲想走?
你地注定仆街

唔要大台
唔撚要大台
唔撚要大台呀

方丈

push

唔通自己加工過野先拎出黎試俾人睇又講明咩

除了嘆句抵死，夫復何言！

因辱罵女記者及在處理逃犯條例爭議中屢次犯錯濫用暴力而令市民信心盡失的香港警察

驗左眼先

好鬧唔鬧，鬧中東方記者

係 因為呢份係方丈報

笑死 唔好得罪東方

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

雖遠必豬

屌得好

東方真係好小器

咩叫因警

唔好曬時間推膠post

唔好理目的，有人助攻梗要推
鬧黑警背後都一樣係鬧政府鬧林鄭，好多事分唔開

Push

東方今次嬲到仆街

得罪方丈

邊到?

其實方丈就算逆旨都要攬住啲細鬧警都算難得

紅字隔幾日提一提

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

聯合次要敵人 打擊主要敵人
黑警自己on9 將盟友變成敵人
敵人既敵人 就係我地既盟友(暫時)

繼因航後
因警

以正義之師自居，因濫權濫捕同埋答非所問而從民望最高的紀律部隊跌至谷底的中國香港警察

class 幾又點
都冇規管, 激光劍都唔犯法啦屑

方丈仲激動話我地

收到可靠消息，自從連出幾篇克警報導後，東方日報員工士氣高漲，更加賣力查克警

東方都係講事實

啱呀
黑警真係弱智
唔係過咗咁耐都睇唔出下話
東方都屌緊佢地啦

狗咬狗

因防暴警察辱罵東方女記者而遭香江第一大報狙擊的黑警- 因警

同埋唔好跟車太貼

犯東方者，雖遠必誅

因報

因管理不善而民望節節下跌的政府部門香港警察

因狗

因爆粗辱駡東方女記者的香港警賊

方丈爆seed

重點在最後

Popo mola mola

似是POPO有改裝

我地要讓啲狗繼續得罪方丈

因爆粗辱駡女記者而得罪本報的香港警賊

因管理不善而在全球最佳航空公司排名節節下跌的國泰航空
即係因航
因警 自己諗啦

東方真係好小氣
但今次我鍾意

個女記者係咪高層個女嚟

東方都幾肯為員工出頭

點解東方可以咁痴線
洗腦級追擊

東方好波

發夢都冇諗過東方會同我地一齊屌班死差佬

你估東方本小器簿流架

嗱，共同敵人唔等於connect架

黑警自作孽

東方真心慘

明明最愛國

果日仲比d 5毛係咁屌個記者垃圾

養咁多5毛 咬番自己

東方其實都幾正

而從全球警犬地位節節下跌個精粹呢

東方依家兩邊都屌

果日你冇睇炸

成群5毛屌東方阻警察做野

講明東方d 5毛照屌

磷粉囉, 再唔係搵支火柴刮啲落去都得
黑警有咩做唔出

究竟東方入面嗰啲咩人嚟，點解可以咁小氣

班藍絲好嬲 笑撚死
但大家快啲去機場呀

搵緊黎智英個名
點解無！

今次我撐東方

會腦溢血

東方今鋪威威

最好日日頭版

啲廢老仲要日日睇白粉報

日日提

女記者單料會提幾多年

黑警同政府狼狽為奸, 互相包庇
點解敵人唔係黑警?

國泰 消防笑而不語

東方對啲員工真係好好

國泰對警方表示深切慰問

依個濫捕 根本上 就係為左可以上門查佢部電腦整出嚟

今次d popo得罪方丈

好多事分唔開 咪講左囉
唔會話鬧黑警就唔反送中，點解要非黑即白?
所有事源頭都係港共政權

法例都冇限制功率

人都放咗
咁都炒到車

D 5毛仲屌緊東方係黃媒

東方都好委屈 明明屌開肥佬黎

比人話係同蘋果一伙

支持東方記者

鬧東方女記者有無片 ?
東方嬲到咁

俗語有云：敵人嘅敵人就係朋友

而家東方日報係咁俾藍絲攻擊，我地係咪應該支持東方瘋狂追擊警方，俾更多嘅藍絲知道啲狗係點樣濫權法？

收到風 個記者係東方高層既親戚

講小器 點及班狗

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）這條法律是用來懲罰那些蓄意傷害別人的人。

老細有冇咁護短呀...
得罪老細算你講得通
旗下女記者俾人屌兩句就報足幾日

東方日報起碼有膽保護自己既員工，體會到前線既辛苦，不畏強權公開批評警察實為勇氣可加

白粉報好小氣同記仇架
次次因航出事就係咁屌

俾我都唔忍

支持東方

直播緊

改名叫小氣日報啦

期待遲啲狗官開記者會 發脾氣屌錯東方記者

最鍾意方丈小氣

證物都可以隨便拎出「示範」，要換個大功率嘅膽有幾難

東方堅嬲

其實班差佬做左咁多年 破壞證物都會犯，究竟真係毅進程度，個個都咁撚蠢？

笑到仆街
小氣到成個女人咁

幻想班廢佬睇住東方又懷疑係咪買錯蘋果個種心裡掙扎，相信會導致失心瘋，攬住份東方跳樓啦死廢佬

係咩講咩都可以拉到去鬧記者？

方丈真係好小氣

首映緊 5毛係咁屌緊東方

無錯

過多陣再唔親自向東方道歉既話就會變成呢個標題

「因清場行動追罵記者並說出X你老母，而每年在國際警察排行節節下跌的香港XX」

得罪了方仗還想走

點都要提番下鬧記者

至察 頭尾

方丈份人真係好撚小氣

點先可以令東方唔再嬲豬？

幾時變因警

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

笑死
得罪方丈

方丈好撚小氣

真係好小氣笑死

Connect 埋東方

因航笑撚左好耐

東方小器到呢

小氣都唔好笑 小氣到咁出面果下攞命

抵撚死啦黑警

好正

因防暴警察爆粗辱罵女記者而被東方追擊的香港警察

消防老母比警犬救起左

得罪方丈仲想走？

至警

東方fb page留言區一地玻璃碎
成班藍絲崩潰左話罷睇東方
要轉星島同TVB

日日追擊

依幾日變返兒登，係到笑人而不作實際行動計劃，仲要推上熱門阻正經post

得罪方丈 後果自負

因管理不善令亞洲最佳紀律部隊排名節節下降的香港警察。

想睇689得罪東方 日日都提佢ugl 5000萬

好撚好笑

東方日報 we connect

因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜由冠軍跌落第三位的國泰航空

有機會為之後清算黑警鋪路
內文其實各打五十大板
無特別幫示威者
純粹藍絲玻璃心覺得東方變黑記黃媒

...的中國香港警察

東方丈

同一個記者追擊定係成個報館？
老總又會同仇敵愾既？有無行家解釋下

又女記者

改時變「因警」

因屢犯低級錯誤而世界排名節節下跌的香港警察

㩒錯

你都on9既，黑狗咪係攔路狗，搞掂黑狗重有咩人阻到示威者？咪話解放軍呀，我最鐘意解放軍入城

因辱罵東方日報記者而得罪方丈的中國香港警察

東方we connected
#因警

佢張報紙有冇加到助燃料你都唔會知啦

點著左東方

正評+不推文

大家停止玩膠啦，一份黨報鬧黑警又點？
都未贏，討論返行動仲好啦。

已轉向西方日報

有排比人狙擊

....

開始發功

因報 connected

因管理不善.....

有記者證都屌人地老母同屈人地假記者
方丈日報咁都放生黑警仲點留前線員工

得罪東方，雖遠必誅

可唔可以貼埋source 旁防有鬼

用字大膽過生果日報
仲要黑底
方向日報好撚勁

繼續狙擊全部賤種黑警

見到紅字笑到仆街

方丈真係好撚小器

我無野講 我要投訴你 我要追擊你

有東方，冇傻人

講真 東方好撚有義氣
抵讚

黑警冚家剷

一路針住個condom有意思咩？

國泰要多謝黑警

狙到香港獨立

Ed

東綱

因航由來

睇開東方啲廢老：

近排食左藥
過一排又幫返政府架啦

邊個夠膽得罪東方怨婦

國泰消防郵政九巴曾蔭權應該夾錢買個果籃比警犬慰問下

犯我東方者，雖遠必誅

好小器

8月9有新聞仲係因航

方丈好野

良心企業 咁保護員工

寧得罪連登 莫得罪東方

冇咗個post?

東方日報都敢吠 隨時鬧返一年半載先消到條氣

怨婦咁款

撞下屌幾句都咁大意見？下次叫班畜生食屎狗做嘢先掂認九住東方。

差唔多篇篇野都係到插佢地對記者無禮貌

東方-><-黑警
變左日日追擊

方丈撚狗

東方

得罪方丈想走

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

Del咗？

東方不敗

方丈日報痴撚線

一日幾個post

推東方女記者，再出言侮辱。

東方轉口風, 二哥換人
呢d 都係 Signal
各位要留意

因經常濫用權力和武力以及犯低級錯誤而被香港市民稱為黑警、警犬的香港警察

不停鞭屍，我喜歡

炒你老母咩炒車

好好笑

睇完 唔怪得咁嬲啦

I love 東方

不是只睇同溫層 保持危機感 要時刻思考突破

因管理不善而從全球最佳警隊排名榜節節下跌的香港黑警

尊重啦
人地個名叫東方

防暴警察爆粗辱罵女記者

敵人既敵人,

但佢唔係老屈黑警, 只係客觀描術, 明辨是非

貼連儂牆

一野叫人死開之後鬥屌 啲狗大聲屌記者老母

坐左幾耐監
特登入黎乞負皮

推到狗自殺

大陸解放軍，唔識野，鬧錯東方記者

咁你想點呀，係咪唔使提呀？人地condom 宜家都重可以隔絕你啲精子流入777個閪度呀，佢重未穿呀，你唔搞到佢穿但又想777大肚？

因辱罵東方日報記者而不斷被狙擊的無能香港警察

得罪方仗:-)

起碼證明東方幾錫員工先你諗下幾難先有老細咁落力撐伙記

雖遠必誅 因警因航就係人辨

留意返佢依家攻擊既對象全部集中係警犬
對示威者同政府隻字不提
可能方丈已經收到風個condom就快用完要棄

毛魔率眾妖害人

ON99....無禁賣...
無證據證明佢拎過黎照人...犯乜野法
傻的嗎...炒你老母車咩

今次可以話係東方仗助

東方仗

Del咗

至於防暴警察屌

方丈。。。

keep到咬肥佬黎嗰種堅持就好笑

敵人既敵人即係朋友

支持東方 都幾錫自己記者

係呀，沒規管

we connect

繼續追擊黑驚

方丈應該幾錫個記者
可以完全反轉豬肚追撚住黎屌

如果我係記者都寧願幫東方打工

大公報呢啲垃圾，個記者畀人撳低拉埋，居然都可以輕輕帶過

同樣係舐共，做人做狗都可以自己揀

鬧得惡過蘋果

繼續狙擊

大家都知我地對記者朋友就最客氣架啦，屌你老母

男警喪吠，女警癲叫

得罪東方 仲想走？

東方大大力咁錫佢啲記者 其實幾值得尊重
為咗下屬同港共打對台

小器到毒果睇唔到車尾燈

東方日報：因執法不力及辱罵記者而聲譽掃地的香港警察.......

多謝方丈 加多幾錢重啊唔該

有呀on9,200mw以下呀
又黎試下傷唔傷眼，你試下插隻手指落眼睇下傷唔傷？
仲有，有邊次示威者可以咁撚近距離接觸到狗咁？
咁近我用手啦，仲兩邊企定定10秒呀？
同埋乜撚野1000mw?宜家會長果10支驗到係1000？
電都冇呀屌你
鳩up唔洗本

d 防暴下次見到東方記者會唔會再diu多2鑊

烘乾份報紙
加少少助燃劑
用更高電壓的電池

請高手補充

【本報訊】各區示威及不合作運動遍地開花，暴力衝突愈演愈烈，警方被指使用過分武力，行動期間更多次阻礙傳媒採訪工作。前日傍晚，示威者轉港九新界打游擊，防暴警在多區發射催淚煙驅散示威者，不少記者履行天職，發揮第四權。但網上有片段流出，防暴警員粗暴對待記者，除不斷以粗言穢語辱罵，更多番推撞記者，令人咋舌。涉事記者及後已向投訴警察課投訴。
向警方展示證件 仍被罵「假記者」
片段所見為於銅鑼灣告士打道、伊利莎伯大廈對出，多部警車停泊路邊，部分警員除下頭盔及裝備，相信該時驅散行動已結束，警員準備上警車離開。此時另一批防暴警在波斯富街行人路步出，一名男警突利用盾牌推撞向前方採訪的記者，一名女記者於是行出馬路質問警員：「前面呢位警員點解要推我哋？」此時警員突發難叫嚷，「嘈咩呀嘈」、「收嗲啦」，女記者多番追問被撞理由，警員未正面回答，只是不斷「兇記者」。
另一名男警大罵記者：「做咩啫你？」其他警員見狀，立刻「幫拖」，一名女警情緒激動大聲喝罵：「你係唔係真係記者嚟（口架）？」及後女記者表明身份，並展示記者證，惟女警繼續指罵：「有證唔代表係記者﹗假記者！」更有警員質疑記者只是普通市民，要求他們除下保護裝備，態度惡劣。但從片段所見，記者佩戴的防護頭盔是印有清晰的「記者」字樣。
過程中更不斷有警員「手指指」，叫記者「走啦」，期間有警員兩度大鬧：「×你老母」，並多番推撞記者，致攝錄機亦出現搖晃。在場記者被強行推上行人路，直至一名現場監察員冷靜要求警員不要推撞，緊張氣氛才得以緩和。不過，片段所見，現場有多名記者，涉事警員卻只針對該女記者指罵，似是「欺凌弱小」。
議員：應尊重新聞自由及第四權
香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強指，傳媒作為社會第四權，有責任報道真相，「如果連記者都唔禮貌對待，會令人反感，失咗民心。」立法會議員葛珮帆認為，要尊重新聞自由和第四權，非常時期希望警方記者都互相尊重，各司其職，保持克制。

得罪方丈果然係最恐怖🙈 唔知會唔會好似之前消防咁比人寫足成年呢？🤔

東方會為自已員工出頭
其實係香港幾難得

東方丈好波

其實東方雖然係紅底，但所謂紅底背後究竟係代表咩利益集團，係最耐人尋味

利申 好耐以前做過日賣過百份非港聞版記者

企番我地呢邊又變得幾順眼

東方丈真係良心僱主咁錫下屬

好撚小氣

方丈係咪想投誠

俾多啲誠意

講多少少，個人意見東方係唔會為咗自己啲記者仔而咁樣改風向

佢哋今鋪真係嬲爆
明明呢種時候紅媒係撐警踩示威者，結果佢就日日踩警

係，呢樣真係值得尊重，起碼細嗰班會為佢賣命。

但啲藍絲睇到懷疑人生
佢啲新聞一邊屌黑警、一邊屌示威者

衝出黎柒，

佢地識分就唔會亂咁咬埋d紅媒記者啦

同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

可能江派呢

[教學] 如何在連登加密通訊

LIHKG @ Android

人地係差館同大公拆掂數
東方鬧完走左
投訴無門

咁快就收皮，睇嚟要再比警察教育下

HK StarWars Day

東方真係好撚小氣

痴線

方仗好波

張紙會唔會其實上左天拿水？

低級錯誤=得罪東方

真係好小氣 日日都屌

再講多少少 以前出新聞一關中共某啲高層，就要打上11樓報一報，聽上面指示先出得

係
好少老闆會咁樣攬員工
大公個記者好慘

熱烈恭賀香港警察獲東方日報頒贈「因警」榮譽銜頭

咁睇嚟真係轉風向

方丈份人好少氣

其碼百份會撐自己記者先 唔似cctvb專出賣自己記者

東方狗咬警狗
快撚啲一齊攬住落地獄

你係咪帶漏咗p牌出黎

支持報業john wick

換個角度東方都係個好老細，成日義無反顧幫d𡃁出頭

中：要幾錢先肯收手

割席了

上次消防，方丈都玩咗好耐

反了

少林寺十八銅人

好撚小器

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

東方作爲老闆真係好過林鄭
起碼會爲員工出頭
反之林鄭日日推班狗去死

同樣紅底，大公比人打完都要讚佢
人地東方比佢鬧下就可以正面開拖

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日,
有冇文宣組想去各報名中心派野, 洗藍絲腦?

東方女記者！我支持你繼續吊7班狗

警方一如既往克制

其實俾9鬧之前東方立場係咪咁？

基本上係得罪曬全港有腦既人！

梗捉到你

扮晒中立，實則陰d陰d抹黑示威者咁
但本身就係方丈

人都放埋仲炒車

屌佢老母大公記者，嗰日佢俾人拉撚咗幾撚多行家

幫手，追撚住仲扯撚住d黑警去撚到警處，跟住大公

記者出番嚟就話誤會唔撚追究，佢點撚樣對得住d幫

佢嘅行家

比人罵果個記者係乜水 真係好似得罪方丈咁款

以後幾年目標

先用火機將報紙黑色那位置汗幹一些然後用火柴頭顔成粉(火藥粉)茶上，試下

有差婆（？）前幾日屌女記者，好死唔死屌正個方向報
雖遠必誅，實捉到你

連東方都connect埋

支持東方持續狙擊黑警

小器係最撚煩，臭閪你今次仆得街

小器到仆街

冇
佢仲有keep住屌下示威者
你可以當住佢中立

睇返佢d舊史真係好撚好笑

因犬

咁東方都幾錫員工

寧得罪小人，莫得罪東方。

犯我東方者 雖遠必誅

敵人的敵人就是朋友
不過大家都小心唔好過份支持
佢始終都係紅底

因警大鑊.

呵 呵呵 呵呵呵
黑警同港府一樣！無運行！

好撚正
成功爭取東方藍轉黃

不要把朋友變成敵人
東方怨婦mode on

得罪東方者 真係雖遠必豬

幾日啫

人有人格 報有報格

東方日報前世一定系以色列人
有仇
必報

事實上係

事實，怕咩講
要大大聲宣布

得罪左方丈你仲想走？！

支持popo繼續燒報紙

可唔可以屌埋政府 唔好淨係屌狗

你仆街啦方仗份人好小器架

放大鏡都得

點解東方又名白粉報嘅？

駁唔到前線被人恰即刻反屌

仲未知？唔緊要，黎緊東方每日都會再提

冇了 得罪東方註仆街

寧得罪黑警 莫得罪東方

講小器真係天下第一

connected

方丈份人好小氣

因得罪東方記者而不斷受狙擊的香港警察

因經常犯低級錯誤而導致國際排名節節下降的香港警察

火力全開

咩槍呀，star war 咩？

間中吸下好似幾high，但係長遠會慢性中毒死

雖然樂見佢地寫因警
但係睇下今日A1 東方始終係東方

做又錯 唔做又錯
睇呢句都知想幫班狗
但係仲小器梗

支持東方繼續追擊

少林寺十八銅人!

因經常襲擊記者及市民而令到國際排名節節下降的香港警隊

Binc既野唔bin盡啲bin黎做乜
用埋starwar 做宣傳都仲得

自high 2日, 應該聽日都會跟番政府大風, 話影響經濟啦

大公文匯唔敢講，東方仗一定會

希望東方keep住 深藍老豆最愛東方

撐方丈再搵料狙擊黑警

內文都唔睇
真係咁忙咩

黨報:上面話唔可以屌政府
無話警察唔可以

方丈加油，we connect

個女記者係唔係何鈺柱個女

夠啦, 唔好再推方丈喇.

東方女記者，俾班狗推撞，再被狗用粗口辱罵，以及話佢係假記者

東方d文筆仲撚頂癮

老老實實，睇過段片之後，我會覺得一啲都唔痴線，畀著我都嬲撚到核爆，成班都畜牲嚟

因管理不善而導致排名節節下降的香港警察

好癲

得罪東方丈

消防員表示:

雖然唔睇東方
但係睇得出東方對自己d伙記好有義氣

白粉報想洗底

其實東方老總對d伙記都幾好
有仇必報 雖遠必誅

白粉報都有比人吹奏既一日

好得罪唔得罪
好快變因警

東方真係好好笑

但我覺得唔會係記者比狗問侯咁簡單
一定有其他原因
政治取向冇可能因為咁小事改變

警察最錯係得罪東方

東方connect

方丈份人無咩 就係小氣d

真係好小氣

嚴正宣佈，唔好再開東方Post！

真心東方搞到我都好驚
咁多位手足真係唔好搞鳩東方

咁係你智障先咁諗 事實上冇規管就係冇犯法

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

雖然政見完全不同
但對黑警所作所為則有相同見解
真係唔知應該點睇東方

究竟東方發生咩事?
為了保護一個女員工，真係放棄維穩職責?
唔驚中央秋後算帳?

等睇中央出手叫白粉報收聲

笑到仆街

鬼唔知咩，呢到係連登我地清醒有能力辦別是非未明白，普遍市民，啲大媽阿伯會明咩，同佢地講規管講法律程序佢地都唔知你up乜鳩

陳浩天個單車護甲都比人屈到係武器，按摩油都變大麻精，幾多盲毛信，唔明點解你地咁樂觀，警狗好易就返到盤

良心企業
員工>ALL

第一次欣賞西方嘅小器

竟然為咗個女記者同警察反面

仲要用紅字俾你睇

得罪東方
東方速割席
多謝警隊為我地增加一個盟友

屌，阿爺吹雞，過兩日呢份長頭草報紙咪巴結番藍屍

真係多謝晒果位防暴犬

唔係佢果句屌你老母

都引唔到東方日報作出如此公正既報導

因爆粗辱罵女記者在香港以至全球聲譽節節下降的香港警察

本來有啲擔心老母down東方嚟睇
而家放心了

閪錯負皮sor9

可能係老細個寵妾

CLS 好撚小器

雖遠必誅
雖難必誅